咁鍾意喺冇人嘅時候先掟汽油彈係咩玩法

,,

又想話人係鬼？？

真係好撚奇怪
狗又無衝
又隔咁遠
但不停掟馬路仲差d掟到市民
好鬼

唔通想十米以內掟？

你咁講證明閣下經常唔係最前線

唔係……

咁掟市民行緊嘅車係咩玩法？

得啦掟親都係鬼，全部公安假扮 ok ?

好危險

#7 ono 唔洗理

on9

係想問幾時肯扔去狗身上

搞火魔法咁耐，我未見過有一粒汽油彈兜口兜面中狗

求救
冷氣軍師 和理非 即刻出黎
街坊裝 出街裝
救掩護 擾敵
求救

好少數
油麻地開槍果度有

其他掉地下果啲冇用

我諗掉果個冇諗住殺人
用黎阻嚇，block路，撒

樓主講得岩 後退可以掟/直接燒狗肉
但對住空地掟係咩玩法